{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_024678",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H493290",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "오복이해물찜"
    },
    "text": "五福海鮮の蒸し物 (오복이해물찜)\\n\n京畿道龍仁市水枝区竹田洞548-7\\n\n韓食 , 11:00 ~ 22:00 , 年中無休 , 140席/部屋:1個（30席） , 今は竹田に新しくオープンした「オボクイ海鮮蒸し」という食堂がある。 ここは建物が大きくテーブル間の間隔が広く、周辺の不便なく気楽に食事ができる。 さらに、ガラス張りに流れる炭川を見ながら料理が味わえるので風情がある。 代表メニューはヘムルチムとボクカルグッスだが、ボクカルグッスはスープがとても涼しくて昼食には一度訪れたお客さんが常連になって引き続きボクカルグッスを訪れる。 海鮮蒸しも量が豊富で価格が非常に安く、家族同士で気軽に食事ができるところだ。 ここは滋養にも良く栄養価が高いところなので、家族同士で思い出を作るのにぴったりだ。 「オボクイヘムルチム」に訪れ、家族同士で特別な時間を過ごしてみよう！",
    "QA": [
        {
            "question": "五福海鮮蒸し物の場所はどこですか？",
            "answer": "京畿道龍仁市水枝区竹田洞548-7"
        },
        {
            "question": "五福海鮮蒸し物の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:00から22:00まで"
        },
        {
            "question": "五福海鮮蒸し物は年中無休ですか？",
            "answer": "はい、年中無休です"
        },
        {
            "question": "五福海鮮蒸し物の収容人数は何席ですか？",
            "answer": "140席です。個室も1つあります（30席）"
        },
        {
            "question": "五福海鮮蒸し物の代表メニューは何ですか？",
            "answer": "ヘムルチムとボクカルグッスです"
        },
        {
            "question": "ボクカルグッスの特徴は何ですか？",
            "answer": "スープがとても涼しくて昼食には一度訪れたお客さんが常連になっています"
        },
        {
            "question": "五福海鮮蒸し物の特徴は何ですか？",
            "answer": "量が豊富で価格が非常に安く、家族同士で気軽に食事ができるところです"
        },
        {
            "question": "五福海鮮蒸し物は滋養にも良いですか？",
            "answer": "はい、滋養にも良く栄養価が高いです"
        },
        {
            "question": "五福海鮮蒸し物は家族で楽しむのにおすすめですか？",
            "answer": "はい、家族同士で思い出を作るのにぴったりです"
        },
        {
            "question": "五福海鮮蒸し物の名物料理を教えてください。",
            "answer": "オボクイヘムルチムです"
        },
        {
            "question": "五福海鮮蒸し物には個室がありますか？",
            "answer": "はい、個室が1つあります（30席）"
        },
        {
            "question": "五福海鮮蒸し物は風情のある場所ですか？",
            "answer": "はい、ガラス張りに流れる炭川を見ながら料理が味わえるので風情があります"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 285,
        "QA": 347
    }
}